唔訓既你 依家做緊咩野?

Mark jai啜卜

見得多 從來無做過

Lihkg好快1001

真慘淡

我上唔到個網

放棄果邊啦布仔

我都頂唔順要用陣WEB版先得

好耐無用過web

我都頂唔順要用陣WEB版先得

希望佢快D做好web版

好耐無用過web

web lihkg

希望佢快D做好web版

同感

為左LIHKG
我升左iOS 10

好玩d?

好玩d?

唔好玩

好玩d?

手機打字辛苦得濟,用電腦好啲

好耐無用電腦打字

升左安全性高

Yes 我手機打字手指公會痛

溫英文

少到好誇張

冇左jb
解鎖又麻煩

我都過咗檔

最大的分別是,九七後的中國主子遠不及九七前的英國主子誠實。

係深圳揼緊骨

好耐無用電腦打字

HAHA

下手機輕鬆

Yes 我手機打字手指公會痛

豬手

邊間

正定邪

溫英文

DSE?

囡囡靚唔靚

依家ios唔洗jb都好用

sad but true

我都過咗檔

習總

解鎖煩到西咁
我慣左打密碼

解咩鎖

指紋解鎖

Lock screen ar ching

邪？

冇用好耐
慢過我打密碼

重複設3個拇指好快

係啊 溫到好大壓力

..... Fk

..... Fk

JUMP

雖然英國主子跟中國主子同樣是剝奪了香港人普選港督或特首的權利,但兩者在實際處理手法上卻有天淵之別。英國主子從來都是坦白表明港督是委任的;但中國主子卻從一開始,投入了驚人的人力物力,炮製出一個假選舉大秀來,然後就向全世界宣佈:香港特首是香港人選出來的,並說這是英國人管治一百多年來也沒有做到的事情,並從而結論說:香港人終於當家作主了。中國主子甚至還說,要以此向已享有普選的台灣人民起示範作用。

係啊 溫到好大壓力

好快過,加油

加油 我都壓力好大

加油 我都壓力好大

啊

攰就訓啦，我好悶

好撚攰

搞乜黎

Copy dog ar you

做咗咩嚟
啱啱瞓醒？

6仔個野本身廢

on bed lu

等紅van開車

打陣機再通頂做野
反正訓唔著

6s幾快下

咁晏

Yes 6s here

早D去搵周公個女

靜宜呢

靜宜呢

今集冇佢

冇得裝佢沖涼

祝迪布尼六歲生日快樂

我都上左床

個邊由0009 - 0405為止都係得5個reply

過曬黎

係

17DSE jj?

巴打係咪98 jj?

摺得太久 已不知應如何接軌

我想同佢上床
一諗起隻台狗宜家成日同佢訓真係....

係啊 你又知嘅

咩台狗

慢慢黎

唔洗返學？

我都

英國u jj係房hea梗

Add oil

摺咗幾耐 我7年啦

加油啊巴打

Rich

係英國幾耐

抑鬱？

你睇我好 其實係barely夠錢黎

剛到埗

yes 中三開始

香港方便好多

無返學？

我都懷疑自己由中三開始抑鬱 日日都好down

無返工？

完

終於食完早餐

巴打都係英國撚？
依度啲仆街火車成撚日cancel同delay
去邊都好撚遠
不過唔計方唔方便 生活上都ok嘅

沒有布以後 我賓州失控

個時自殺 但失敗了
學校知道咗 將我退咗學

巴打依家每日大概有咩做？

荷蘭 呢度得電車同踩單車 又成日落雨 電車要等15-20分鐘 地方太大

上網聽下歌 已經係我最大娛樂

自殺會被退學架 有無返工

掃緊雷打5毛

I know that feel bro

98年個post睇過你個名
Btw英國咩u

派我帽嘅仆街

巴打宜家有冇番工/學

Positive d 隻台狗著你舊鞋渣

debug

我都係 巴打鍾意咩類型音樂？

巴打得閒情況許可出下街行下可能都ok嘅
我每次灰同摺完就出街自己一個行下，觀察下條街啲人同事就會放鬆少少

我都係咁諗 舊鞋 希望你同我一樣咁諗就唔會太著緊

試過返一田 但太內向又唔識同人相處
所以俾同事排斥 做咗三個月藥量加大咗一倍
結果副作用太強影響工作
俾人事部覺得我唔適合公司
最後炒咗
冒險樂園做咗一個月 又俾經理覺得我唔適合呢份工
經理：「冒險樂園係帶俾客人歡樂，
你咁既病唔適合係呢度做 下個月你返屋企抖下啦」

返去之後係屋企喊咗成晚

有排先可以返香港 好耐無食宵夜 巴打留係果邊？

咁又係 我咁靚仔好難忘記我

London嗰邊啦 唔講太多驚有人同我相認

嘩屌 個經理咁撚mean嘅

學校怕我下次真係自殺成功上報紙
會影響佢地校風 個女訓導咁同我老母講

Admin

I know dat feel

試過返奶茶鋪普通話差比台仔排斥

個經理第二日就話有機會再合作

之後無返工啦？食藥個人會點？

連尼住 我等緊你個web版啊

台狗

假期黎講十二月返一返去

未來日子就唔知何去何從
我個人冇乜家庭、念舊觀念 去邊都係咁上下生活 唔知到時畢業會想點 有人講過我會一生漂泊 唔知真定假 不過都冇所謂啦 順其自然

又講咩 如果我突然走咗對同班同學好大心理影響
將我停課半年養病（觀察） 睇我病情冇好轉
話怕我跟唔上課程 將我退咗學
實情係校長最怕我自殺影響間學校聲譽

上面位巴打好慘，但已經過左去，希望你放眼將來

sleep 88

垃圾台狗

John

唔舒服去醫院睇醫生，點知check 到有d 問題
留院中

自撚私
係咁撚關心學生心理就應該幫你手尋求解決方法 教畜

仆街學校

告尻佢地歧視啦

我都一樣無家庭 念舊觀念

你個名

垃圾學校

please dream of me

啪太多？

健康真係好緊要

外國支那人 不意外

飲酒大魚大肉多

高藥量會好似打咗懵仔針咁 成日迷迷糊糊
諗嘢會好累 令你唔想諗野 想訓覺

低藥量會強化大腦感受 小小事都會覺得好有趣
唔開心既事會自動過濾

飲少d

巴打嚴唔嚴重？希望你冇事快啲出院

Final year 做緊論文present

我諗都唔算小事 唉！

Btw 兩個夜班護士幾靚女

唔知我有冇遇到一個適合嘅地方、一個適合嘅人去落地生根嘅機會

唔食藥 比如咩事會覺得有趣？

其實都戒左酒好耐，最近先飲返
上個禮拜飲到斷左片

唔好搞人地 護士都有老母生

肝can?

人靚聲甜

閂住

巴打你一定會遇到個又靚又大波既鬼妹比你生根既

日本好似幾好

做完敗喔匙先講喇

咩事飲到斷片

真係唔知點斷好彩有人扶走

我未搵到個適合嘅地方 而適合嘅人已經離我而去 唔知同佢仲有冇機會呢?

食開唔食會出現戒斷症狀 頭痛頭暈噁心
諗嘢會鑽牛角尖

有次食完藥去沖涼 覺得個沐浴露樽設計好特別
係入面研究個樽研究咗半個鐘
係咁諗個設計 個線條 同個樽口cutting

無圖學咩人開Post

有機會都唔好 忘記呢個人

我要個明白我嘅人就夠了

不過當然唔好柒到咀唔落

試下跑步 做運動

係唔錯

係咪會迷失自己思想

下個會更好

地方唔大唔細 同香港差唔多

試過有排每日係樓下跑15分鐘
但天氣一凍就冇去過

準備出門口去排隊睇牙

好撚長啊
顧己及人ok

何解呢？

開始覺得自己同附近環境融為一體
一即是全 全即是一

毒撚講野無人理

老套果句 一次不忠

屌完全唔顧人感受
長過金剛棒

下年grad唔知做咩 應該都要賣屎忽

係留意 對唔住

X 2

People come and go
要走就由佢走 好多野都係注定
依十年我覺得自己錯過左好多野，做錯左好多決定，點知最後總係會發現啲蛛絲馬跡出現返話我知之前啲錯失原來唔係真係咁大件事

Ching咩科?

唔好喊 我錫返

垃圾中文

巴打咩科

Lihkg有愛

梳

中文系

Cu?

畢業先算

加油啊

依家開始擔心最後都要賣屎忽 咁不如最後先算

之後都係打份牛工架啦

我又何嘗唔係
大家都係奴隸獸

已經唔知下半生點過

試下跑步 做運動[/quote]

係咪會迷失自己思想[/quote］

[/quote]

開始覺得自己同附近環境融為一體
一即是全 全即是一[/quote]

冬天跑步最舒服！唔好驚凍就唔去運動

或者佢注定唔係我嘅 而我就發現有啲以為啱嘅決定到頭來還是錯嘅 如果我去到英國陪佢或者唔會帽左

之後都係打份牛工架啦[/quote]

已經唔知下半生點過 [/quote]

重複地生活

我嗰間垃圾u不值一提

就係唔想咁 想有番d作為

Lingu